[分析] 機場和你塞2.0成功 vs 和你塞3.0失敗 --- 如果無部署，4.0都唔會成功

話說本人901同907都發夢揸車去咗機場接機
想分析一下901點解成功、907點解失敗

901成功

1. 警方喺T1前set Road Block, 幫手塞
大家都知入T1條路幾繁忙, 架架巴士都剷入去，8成旅客都去T1 check-in。 警方嗰日set road block等於幫手， 唔知邊個天才諗出嚟， 條車龍長到去東涌。所以到907佢哋改咗企埋一邊，有可疑先截停駛埋一二邊，唔影響正線車輛交通。

2. 大量勇士坐巴士入赤鱲角
下午兩點，抗爭者成功佔據某部份T1。因為警方自己都唔敢搞機場，所以抗爭者有充足時間離開。由於佢哋沿馬路行，令所有車輛都要慢駛。再加上有抗爭者設路障，困住不少車輛。

3. 丟雜物入路軌
下午四點，有人丟雜物入路軌，令機鐵停駛，部分旅客無可奈何唯有轉搭的士／巴士等車輛入機場，加重道路負荷。

4. 破壞東涌站 + 警方東涌出口set road block
下午四點，抗爭者入東涌，班警犬又跟埋入嚟，十幾架狗車塞爆東涌個交通。同埋又有天才差佬 諗到封咗條北大嶼山公路(往機場方向)，搞到全部車焗住駛入東涌，令原本塞爆的東涌更塞，車龍長到去收費亭。

5. 警方亂咁封路
當日周圍都塞，所以我發夢經港珠澳條路出入，都算暢順。點知到4-5點，差佬無厘頭封咗嗰條路，將啲車進一步逼去已經塞咗的地方，搞到更加塞。

6. 車手們遲到
原本話三點開始和你塞，但係我認識的車手們好多都遲到，四點先出發入嚟接放學，所以佢哋不幸遇上警方封咗成條北大嶼山公路，嗰度平均塞兩粒鐘。

7. 收費亭不合作運動
下午五點 ── 香港人錢多，過收費亭個個銀包都得五百蚊紙，再加上一大班遲到的車手同冇機鐵搭的旅客，成功將條車龍塞到去九龍。

8. 積咗全日的車，一齊出返九龍
全日最塞一定係入晚後出九龍，由七點塞到十點。其實夜晚已經冇哂不合作運動，都可以搞到咁塞係因為成千上萬的車積咗喺大嶼山幾粒鐘，到入夜全部一齊出返九龍就大鑊。就好似便秘咗幾日咁，食咗咁多日嘢，要痾返哂出嚟都要花啲時間。

907失敗

1. 首先九成勇士未入到赤鱲角同東涌，已經喺收費亭犠牲咗。唔夠人就玩唔起東涌，亦冇人設路障塞馬路同丟雜物入機鐵路軌。車手們亦冇接放學的需要，好多連車都冇出。

2. 死差佬學精咗，無再架設無謂路障自己製造交通擠塞。喺收費亭解決源頭 (抗爭者)，結果條條路都順暢。

結論
如果想複製901個交通災難，唔係純粹夠多車或者慢駛就得，係要多方面配合（步兵 + 無腦差佬）先會成功。4.0無部署就去馬，下場可能同點新聞一樣。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

分析文要推

搞手仲天真咁以為人多就自然塞,
根本實際上就無咁簡單,
要塞就一定要靠步兵塞路

同埋901 都只係半成功

其實好高難度